staycations 大家會做咩

除左啪啪啪

互含互射

屙屎

玩蛋糕

拖地

愛

做瑜珈

好似平時出街食飯咁，只不過清淨啲，
望住個海，睇電視邊嘆茶邊吹水，
再用啲酒店消費額叫啲嘢食慢慢食

租張床訓教

開party